覺唔覺得龍門個核心問題係QC做得唔好

正常茶餐廳黎講，相同野食應該幾時都係同一個味

平時幫襯龍門都係食開咕嚕雞煲。

但係次次去荃灣店又好，尖沙咀店又好。味道有時好酸（酸到攻鼻），有時又偏甜。雞肉都係。有時炸到勁柴勁乾，有時d酥炸左既雞皮竟然會浸到淋曬先上

當然有時都好高質，新鮮滾熱辣。但都係睇個次好唔好彩。

唔知係廚房佬玩野定係老細唔知呢d情況。野食既質素食多左先知咁飄忽
（唔怪得會有人屌話難食，如果計今日荃灣鋪lastday既質素可能我試一次都唔會再幫襯）

同埋請既侍應，好似係人都請咁。
個觀感對比起時代真係爭好多

計野食既價錢，近排海鮮餐牌，同埋限聚令下既社交距離做生意黎講，時代應該點睇都蝕得多過龍門。龍門更唔應該去到要執笠既景況

希望老細可以做好QC 把關，吸取教訓
等荃灣鋪黎緊捲土重來

唔知關唔關事

知唔知咕嚕雞係咩嚟?
整煲都夠膽死出
以我多年經驗
肯撚定係強國野嚟

請太多打手
同中共一樣駛太多維穩費

老老實實嘢食又唔係好好食，直頭可以叫難食
侍應又串到好似澳牛咁，好難可以再幫襯多次

你都on99
時代點會蝕錢呀

係廚房佬玩野 待遇/待人問題

時代淨係坐得咁開已經賺少好多

呢個都好奇怪，寧可白交租都要關門先

同埋荃灣鋪好似落後其他鋪好多咁，無海鮮餐食，之前雞翼放題荃灣鋪都無份

ching食開邊間鋪，唔覺得d 侍應串wor淨係覺得個d姐姐好似反應慢人半拍咁

有幾奇怪呀?
計過條數開門蝕得仲多咪白交租算囉

關咩事呀，自己ON9用貴租擴張益哂人。

你都on9
唔係行得前就一定賺得多
時代唔會比其他出名黃店賺得少
呢個都係一種策略

荃灣鋪呢排我去親都8、9成full wor

我講既奇怪係講可能荃灣店員工有d問題

呢樣真，見到唔開胃
日日話幾好食，幾好生意，都可以執粒既，咁邊檔生意可以唔洗執真係r 曬頭

多人坐唔代表d咩
翻唔到枱都係無撚用
員工有問題係佢唔識管理姐

8,9成full 都可以搞到執，老闆都算係個人材

時代係蝕

不過佢個本厚先可以靠其他數幫補

咁既價點會唔蝕

都話有錢人世界賺股息都夠普通人生活啦

南亞仔做到野 不係對家

道歉得啦
駛咩QC

係啦吹到開餐廳一定賺啦

大把小店執左

時代本厚先捱得住

大財圑就有保就業

點會唔蝕

你肯定冇聽蕭生
時代請勁多職員
幫手足幫到盡
為錢一早cut得啦

但肯定唔會蝕錢先

係啦

繼續吹做餐廳包賺啦

黃店執果陣又唔見你講做餐廳包賺？

蝕有幾撚奇呀 黃藍d餐廳都會賺蝕啦

堅韓牛果陣蝕到停業你唔提
你估禁晚市真係冇影響呀

我從來都無講過話做餐廳包賺

依家講緊時代喎
你攞間韓燒打邊爐黎講做咩姐

咁時代蝕又有幾奇

尋日食下午茶都正正常常
人都爆又冇話特別耐
早幾日係聽過lunch時段有廚房冇返冇飯叫

做過茶記既都知
唔敢話佢一定賺大錢
但肯定唔會蝕錢(拉上補下整體黎講)

懷疑個位ching 無去過時代

4人卡位都只係坐1人

4人檯之間都隔住個封左既4人檯

光榮個d渣狗軍就真係賺啦，4人卡位本身就逼都要加塊版做兩組客生意

認真諗，如果係蝕住做，咁咪即係黄圈錢比哂業主

覺得cut menu做少幾款餐會好D
試過嗌晚餐abc嗰種都伏 但係常餐次次都好食

你都癲 以你講法 咁無茶記會執啦

我唔係所有茶記
淨係話時代一間
ok?

我本時去開九龍灣多

過度擴張
大把茶記勁難食都仲係到

平*

時代已經賣咁平 又大份又學生優惠
淨係利潤已經少過其他鋪
蝕又有幾奇
其他鋪又貴又細份都係捱

普通茶記野連登仔係都要人地做到米芝蓮3星咁

荃灣

有幾撚平呀
正常價錢黎
不過真係比其他大份少少
最多咪每個餐比人地高$1-2蚊成本

外賣9拆 送湯
三隻蛋都唔止2蚊啦

我估有部分廚房係藍或者類似marco嗰類垃圾
一有少少唔順心就搞破壞 老細睇少眼都死嗰啲
侍應就求其師奶阿嬏都請
其實好多茶記都係咁
但人地會揀啲醒啲嘅請而龍門唔會

下午茶隻熱狗 去d文青餐廳到賣都要成60蚊啦

三隻蛋都唔止2蚊啦:o)

你up乜鳩呀?
你對比下其他同類型冰室先啦好無?

依家講緊茶記你講d文青餐廳做乜鳩呀

QC= 傑少
你渣狗?

咁佢又要硬食死約既時候間舖用黎賣住其他野先或者平價搵人頂手蝕少d都好

咪話利潤少
人地文青餐廳同一款野賣貴咁多都要執
時代蝕又有幾奇

唔係同一個比較點比黎無意思
你唔好攞酒樓黎比

你如果係間鋪廚房員工 , 你明知幾日後你就失業
而你點都要做埋呢幾日 , 你會？
1.射波去搵工
2.hea做等收工
3.同佢搏殺有咁好做咁好等自己份cv靚仔d易搵下份工

完全同意

Quality Check 呀清

中學畢業未

利申 渣狗一次都無幫襯過

有幾奇
佢可能好高租金簽間鋪番嚟，
而盈利不足以支付日常營運同埋租金，
咁不如摺埋佢，
剩係蝕租

時代應該有中央工場，
同埋肉類來貨又係自己嘅，
所以一定有錢賺

細舖同連鎖店嘅分別

以前盤數唔掂就話自己黃
宜家盤數唔掂就出黎告急
人唔笑狗都吠係執就快

時代出餐有個QC位，食物有問題會彈返入廚房重做

龍門QC真係好唔掂，一時幾唔錯一時難食到狗也不屌

係直程無

蕭生咁要面

寧願蝕錢都唔想比人唱d野唔掂啦

件雲糞好撚煩

夠唔到夠人閪同渣渣軍多？

下次唔知搵邊間做目標

睇親佢d post都笑

我諗應該好多中立既人見到佢咁硬銷而轉另一間黃店

時代個fb超快回應同跟進
好有心嫁

佢肯將請打手嘅分俾班細就唔會咁撚閪啦

去過幾次荃灣間龍門，都幾旺場
張老闆又唔好拎執笠幾日去做比較啦，not fair

張老闆認真搵幾個智囊好過成日做discount或者新gimmick野
全部都係洗錢行先
租貴就轉場

張老闆有心有鬥志好難得，但一腳踢就難以兼顧
認真問下廚房、樓面有咩困難
佢地有返士氣，QC自然返黎啦

大佬，我食個茶記唔係要食到人均百幾蚊ge水準
食聖子、帶子 wfc
但求你穩穩定定有個餐出比我，有d選擇，個餐係茶記中上水平就夠啦
你執柒左我又要搵個第間

假膠嚟

我覺得打手太多，次次講到老細知錯，啲人去又中伏，打手又推有改善，loop幾次中伏，就無咩人去

唔止qc, d 待應都出事，尖沙咀個d 炒曬請過批啦，手腳又慢態度又差

我成日去老尖 除咗有個男嘅呆啲之外其他都正常嘅

老嗰啲真係好閪

成日請錯手足倒自己米

手足正仆街呢埋係廚房偷偷地搞破壞

我龍萬歲

試多一次咁多

我自己覺得全部都係正正常常咁啦

係,個老闆真係好閪

你老母都好閪

傑少無出糧俾你？

UST蝻或成龍門執笠最大推因素

常餐 下午茶留
All day breakfast 呢啲就咪留

講得實在太好
沙田嗰間都不遑多讓

啱先食完，特登上嚟找d龍門post睇下

叫極都冇人理
唔係隔三、四十米叫d呀姐
而係隔住三、四米叫極都冇反應
我以為你同m記、kfc 一樣請d傷殘返嚟
要我起身企我佢隔離先比反應我
我先知佢唔係失聰
佢話 : 佢淨係執外賣
喂大佬，我唔知你地有咁分
你套U又一樣嘅
你話你著到洗碗咁，我叫你落單就係我戇鳩姐

好啦，到執枱啦，精彩囉
一個5、6歲小朋友都可以係屋企幫手嘅事
佢都可以柒嘅
用一條濕撚過閪嘅毛巾抹枱，唔知你位呀姐手殘定有心事
一鳩張枱上面d奶茶漬彈撚左落我同我老豆講
我老豆屌出嚟

痴撚線

我終於明白咩叫經營不善

張生，我知你好著重食物質素，見你呢兩年嚟日post夜post，啱先食左你個牛肉飯，好食嘅

但樓面質素真係不敢恭維

有經驗真係好重要
態度直頭係基本啦

你身兼多職，無瑕兼顧嘅話
如果身邊有朋友嘅話，叫佢地落去食下，反映返比你啦

你沙田嗰檔嘢隔離間潮軒，早餐同晏晝都好狗難食都可以爆場

我真心替你難過

其實係咪張生自己唔想做

講真, 比錢請個經理返黎管啦

食沙嗲牛麵，次次都唔同味

冇心理 賺埋最後一轉錢咪算

要問問南亞狗幫手倒咗幾多米

QC 問題

全部睇廚房大佬心情

有個姐姐好好架

腦細當初以為賺緊嫁，大家係食理念，唔係食味道同服務

嗌外賣 少啲接觸少啲勞氣
呢班嘢唔炒得
張生話由沙田、紅磡、
觀塘、唔知邊柒度
跟到佢而家
鋪頭無錢又肯配合遲入票
咁撚忠犬點炒

荃灣係咪會開返？

之前講內部問題
如果攪得掂應該會開返

覺得價錢可以定返低d

由第一次食完，就係過唔到自己個關，太難食。。。。到近排比多次機會再食，我見到個黑椒焗雞扒飯上台個刻已經心知不妙，食埋落口，仲難食過上次既常餐，真係支持唔落

你大鑊喇,係度講龍門壞話
5毛/渣家軍/PR, 是但揀一樣

佢鐘意啦，講感受姐，

咁真係個人口味
我去龍門每一次都係食焗黑椒雞扒飯
食左成年了

#瓏門回歸荃灣路德圍
好多謝各位香港人畀瓏門一次機會
瓏門新嘅海鮮同煲仔菜都係我哋為香港人而設
希望大家喜歡
機會係香港人畀
把唔把握到係要自己珍惜
我睇Facebook PM知道
大家在荃灣店遇到的不快事件
所以就算荃灣店有生意我都先關門7日
荃灣店
#人事要大改革
會由一班有熱誠的舊伙記同尖沙咀伙記
一齊做好出品
至於服務 我會每日留大部分時間喺荃灣店
聯同幾位有心做嘅年輕人一齊服務大家
#餐牌方面
我會在這兩三星期加裝煤氣、蒸爐、炒爐
希望可以將熱辣辣嘅海鮮、煲仔菜
帶畀荃灣居民
#聽日開始 中午12:00-晚上22:00
荃灣店會恢復營業
第一步會將餐牌精簡
主力只做常餐、幾個快餐飯和黯然銷魂飯
我希望有能力做到第二步、第三步⋯
希望各位可繼續支持瓏門
路難行
但同香港人一樣
張俊傑已沒有退路

搵日幫襯試下先